香港youtube不如執7左佢啦

好多廢片,熱門都係垃圾8掛老作片
真係好撚垃圾,唔係韓狗就廢老片殘體字
唔係條撚樣光頭契弟就小春子
再唔係就咩"powpow"出d平均3分鐘既on9片呃廣告費
一個內容分幾十條片出 好多都係無撚謂野黎

香港youtube真係低質左好撚多
外國人都識得拍d教你生活小知識,廢物利用既片
睇到香港就覺得絕望

咁你想點撚樣 日撚日外國youtuber 點點點好 大佬外國人口基數大香港咁撚多 而觀眾只會睇到少部份好嘅 然後就踩香港垃圾

係冇咩野睇，香港d youtuber正係識食玩訓，一係就痴線佬，even大陸都起碼有好多戲劇解說同分析

睇外國嘢咪得 眼不見為乾淨

冇人逼你睇

香港真係得笑波子哥哥睇得入眼
唔怪得成80萬訂閱

未睇過好嘅youtuber就鬧 你又幾高質

其實知唔知 YouTube 頁頭啲片係根據你個人興趣/行為/習慣推薦你， 代表著你應該啱睇

Sunny完勝笑波子
rap又勁片又高質

其實佢地拍咩片唔係佢地控制，係觀眾控制

係好多垃圾廢片，但偏偏個啲片最多人睇最受歡迎

想問樓主你屌拍片啲人做咩？

香港冇人拍高質片？大撚把人拍過生活實用片

但冇人睇咪執柒埋

根本香港觀眾就係要睇廢片

全部飲飲食食 打機開箱 vlog 廣告

無人睇自然唔會紅，你唔好懶係高人一等咁啦

其實你知唔知熱門推薦同用戶興趣推薦係兩樣嘢

咪係囉 日日都屌林鄭 咁叻你地唔自己做行政長官?

捉你觀眾路多人睇就你贏嫁啦 聞到好大陣酸味

咪即係香港人普遍鐘意睇垃圾囉

Rock哥 肥翔 香港youtube清泉

好多都好垃圾

講波同講馬個班全部都弱撚智
又唔係踢得勁過美斯 跑得快過隻馬
岩唔岩?

轉地區去外國咪得

講到口臭 放棄抗爭 當睇唔到

呢個真 認真拍片 成本高
但係view數又唔見得好
叫好 不叫座就係呢D

本地高質都有嘅

煮食 : Bob叔、小煮婦
清談 : 杜汶澤
遊戲分析 : 二次元Sigma、平民遊戲工作室

本地嘅係睇開呢啲咋
外國嘅講英文啱唔啱

打機睇gameplay hk都唔錯
反而娛樂片香港選擇真係少

真心覺得tomfatki啲片其實幾好睇 啲剪接做得唔錯同埋佢地介紹嘅攝影spot都幾有特色

木曜4超玩

所以睇台灣都唔睇香港

所以我睇開劉馬車
頭浸馬桶

你同我收嗲

垃圾合集

睇開AUMAN d片 風景靚
揀d歌同片好襯
去北韓、台灣、北京遊記
偏偏d views勁少

大部分香港人就係鍾意食、買
所以d淘寶開箱片勁多人睇
去旅行都係講邊到買、邊到食
買一大堆嘢返香港就覺得滿載而歸
好少深入了解每個地方嘅文化
所以d旅遊片都係標榜必買必食 就最多人睇

set location to US咪得

誠意推介夏蝦 睇肥翔 香港最撚有誠意既youtuber

agger 睇埋rock 哥

點解會咁多負評
人地講得岩喎

香港最成功youtuber笑波子
(我只係講佢成功賺錢 唔係討論佢高唔高汁)
佢靠youtube分紅月入都只係同打工仔相近
但講緊全香港先得一個
另外補充一下因為香港市場細
所以廣告費特別低
同時有大量人裝ad block
而且視乎內容有機會被non monetized
一蚊都唔比

樓主講果啲乜野痴線佬youtuber
其實個個渣緊兜
甚至要倒貼黎拍片
好多仲係一條team黎
未計幕後渣cam幫度橋果班人
雞碎都冇得分 因為要養番條channel

每條youtube channel都要辛苦育成
要經歷光付出冇回報既階段
而且你唔知喱個階段會唯持幾耐
就算比你成功
你最勁都只係同笑波子一樣
只係番多份工 收兩倍糧 但冇曬所有時間
依個就係香港市場offer到比你 最高既回報
前提係你成為香港youtube食物鏈既頂點

你以為真係有夢想就唔駛做鹹魚??
依度係香港喎
係香港生存喎

唔係想掉番轉頭批評班觀眾
而係就算可以奇蹟地聚集全香港既觀眾群
仍然不足以養活一條高汁channel
想睇高汁youtuber就睇外國既
香港永遠唔會有

笑波子粉絲

你用緊嘅係互聯網，唔係北韓內聯網，唔鍾意睇香港可以揀外國睇

成年前已經屌過佢

依家仲撚離譜，大陸片又上到，垃圾標題黨vlog又上到

究竟係俾咗錢定啲香港人真係鍾意睇埋啲垃圾

不過係既 TVB台慶連登都勁多人留意

可能我對號入座
但好難 因為得我提過佢
所以我都會澄清多一次

我所講既成功係指佢係香港youtube界搵最多錢
依個係客觀事實
唔代表我係佢fans

一個成年人每日要用幾個鐘玩弱智game
哄小學生開心
同洗廁所一樣 可以話係厭惡性行業
佢成功唔係冇道理

佢揀岩群眾
連登仔厭尖 要求多 見紅必反
小學生就易取悅
做完工課準時睇youtube view數穩又多

比你揀做屎都冇得食 兼且日日比人屌 既高清youtuber
定係扮戇鳩玩弱智game就賺到錢既youtuber?

乜鳩呃廣告費 你知唔知大部分10:01以下嘅片都冇廣告 Dllm真係識少少扮代表

其實唔只香港YouTube 劣幣區除良幣，基本上全世界都係，大把外國垃圾channel 日日拍廢片賺大錢

Pewdiepie唯一清泉 please subscribe to Pewdiepie

我覺得都可能關香港個生活模式事

你外國人返工冇咁辛苦咪可以睇啲要思考嘅片

香港人日日放工攰到仆街咪睇啲唔使用腦嘅嘢囉

唔係可以block YouTube channel 咩？

廣告唔係100%出現
睇足廣告同即刻閂又唔同
有冇人禁又係另一回事
視乎內容落廣告數量又唔一樣
通常愈高質愈認真既話題就愈少廣告
內容敏感直接一蚊都唔比
劣質趣味 大眾話題先係出路

所以agger subscribe to pewdiepie

識睇梗係睇思覺老師

不嬲地區轉咗做美國

垃圾sunny即片超撚多廣告
之前同西多士嘈果條片，十分鐘放十個廣告，知人地一定會睇

唔撚好同我講要拍片要成本，成本唔係好似你咁樣賣廣告，特別依期接餐廳飲食廣告，乜都讚一餐勁撚誇張，驚死無人知你收錢咁

拍乜都俾人屌

又一個垃圾channel觀眾

有咩觀眾咪有咩youtuber囉
你唔睇又點 就係有人睇先係咁拍
話人低質 但低質文化就好似d人去消費shopping一樣
係無意義 但已經足夠去滿足佢地
我唔係支持 但依個係正常現象

其實一開始香港唔係咁多人喺youtube拍片嗰陣 啲片係高質好多
可能嗰陣啲片剪接 拍攝都係好差 但係種類真係多好多
有vlog 有教煮嘢食 有時事評論 有打機 有玩痴線嘢
唔似依家十條有九條都係開箱 去旅行

又係踢得好過美斯 丙朗先可以講波
就係呢啲資格論搞到冇人敢提出啲有建設性嘅提議

其實香港唔係冇高汁youtuber 但係你睇下呢個channel啲內容同佢subscriber成反比
就知係因為啲觀眾垃圾先搞到冇人整高汁片
利申 非打手

我之前都一早講過

但成班小學雞走黎負評我

前排睇過個芬蘭妹係香港讀中學既vlog 覺得完勝其他所謂youtuber

港豬賤畜 睇得自己太重要
成日都要香港版 點解香港無乜乜乜 香港呢

跟本個市場就細到仆街 d觀眾仲要特別賤格

好多野都要痴埋台灣到 港台地區先搞得成 一係就痴大陸
但台灣冇左你都得 香港冇左台灣大陸就唔得

成日乜都問點解香港無 無咪無囉 香港不嬲垃撚圾 幾時先認清現實

Be the change you want to see

Bob叔 Alfred Chan Mingjai 杜文澤

但佢地紅唔起好可惜😢

依家算好 有得揀‘我沒有興趣’ 以前 次次都係見到果班七頭 真係想嘔

點解咁多負皮 我覺得幾中肯

金剛crew

成撚日推薦啲支那人電影解說
我起碼block撚左一百個

香港係好似冇咩channel做教學片

想問下有無得揀block殘體字

睇開台灣既學術台，以及歐美講知識、分析既，香港係太多垃圾遮蔽左佳作，以及廢老同溫片段多 日日聽住屋企人播「祖國強大了」

遊戲分析果兩個真係不了

其實最大原因係多左中年人用youtube
以前得後生識用desktop上
依家個個大嬸都用手機app上 個個就fw埋啲垃圾content farm

Sigma都高質

sunny係唯一一個
我係絕對唔係click入去睇佢任何片既香港utuber

我會覺得sigma唔差
不過睇遊戲情報
多數睇希治閣多 3i 都唔錯

Emi Wong

Sigma講嘅嘢其實幾深入喎
利申 非打手
希治閣唔知係咪篇幅所限, 好多嘢喺表面輕輕帶過就算

其實根本唔明點解會有人睇
分析片可以做到錯漏百出
其實都唔預完全冇錯，但係經常地錯真係令人難以接受，重要以為自己眾人皆醉我獨醒，出條片拋下書包以為自己講咗好多大道理，留言竟然重有人話高質

啲Fallout背景故事其實鬼佬已經有大把人做過，重要做得更仔細

其實最令人反感係態度
做個Channel做到屌哂全世界咁，串到不得之了，唔同意＝小學雞，喂大佬你有料就話串得起啫

小妹我開左個 youtube 青樓

一齊支持吓

善用不感興趣

金剛Crew

都係既
sigma D分析片 真係幾串

有冇人睇 siu wai

自己有follow 開大陸同台灣 youtuber, (大陸有D都會upload 上 youtube)
大陸:
敖廠長 (game)
Gamker (game)
謝雙超 (模型)
台灣:
我是RT (動漫/雜項)
R-team (模型)

希治閣 係貪佢夠簡潔
睇完有興趣先再搵更深入去睇

冇睇過佢地 原來有咁多subs

本來馬提露侄仔教英文係OK,但係捉唔正條路，無乜回嚮

Alfred Chan 幾好，屋企人幾鍾意睇佢啲片

其實youtube係跟據個user喜好去recommend唔同嘅片

夏蝦

迎合香港人口味姐 你鍾意生活小知識同廢物利用既野咪睇外國youtuber囉 香港人除左番大陸玩同淘寶之外 仲識D乜 唔拍呢D野個Channel咪無人睇囉

冇乜留意佢態度

default 咗台灣

記得有一集佢講神J奇
當時好多人笑神J奇成日送頭
佢就話笑果班人完全係唔撚夠班 睇唔清楚全局
話係團隊策略安排 放棄佢 令到其他隊員可以食兵發育
果種高高在上既態度
就算佢點分析都好 我心諗 駛唔駛咁撚串柒柒

認同講分享

5秒金莎廣告

香港youtube d熱門8-9成都係content farm同k pop

資料功課係足嘅

我都同意佢嘅態度麻麻，有條片佢屌lms球球金牌仔賽評唔應該屌baybay，都係咁。btw,呢d算個人特色

一睇香港區熱門就知香港特別多廢老
十幾條支那content farm政治片
條條都係習總贏了/侵侵輸了，條條都有成幾十萬view
究竟智商要幾低先會睇呢d片

而家兩地嘅流行影片唔同，係客觀事實。

香港用戶熱門睇食玩瞓，係客觀事實。

咪撚成日將d嘢歸邊睇啦，明明有論據，你就唔理，你自己先係率先帶出身分政治嘅人。

多廢片唔係問題
成個youtube都好多廢片

係香港咁多人睇廢片/買like/買觀看次數先谷到條數

佢講野 算係好中肯， 賣廣告既 都註明晒

食評 channel 幾好睇

其實全世界都係咁
你講既歐美高質channel
佢地生存到係因為個人口基數大
人地講英文 個受眾唔止係自已國家
係講緊全世界
十幾億人 就算只有0.1％既人對個題材有興趣都已經夠
強國都係一樣

如果你口中所謂高質既歐美youtuber係用荷文 挪威文
一樣會收皮

最近佢日本vlog有睇得出佢改善左D拍攝技巧

同埋佢 都拍下平民野食 大部份人都真係可以去試下

其實可能係香港人中意睇呢d

如果香港youtuber 跟外國youtuber

又點會係香港紅到

好多英文既小眾channel (歷史 科學呢類)
其實已經係高質到專業水平
佢地同香港youtuber個差距講緊係英超同香港街場
但人地一條片view數可能平均都得6位數
以成個英文人口基數黎講係好小好小

因為支那唔怕版權條例問題渣
你估香港唔想做？ 咁大條水

睇YOUTUBE 就知香港同外面既分別

唔好講歐美
大陸, 台灣. 都跟唔上人地個水平

屌你講車既, tech野, fashion既. 有幾多真係得??
加上本身香港個風氣, d公司都唔會support D素人係呢D平台上幫自己宣傳.
根本唔care你. 你買咪買唔買撚就.
成個社會D 錢, 資源停哂係大財團, 地產商塊餅度.

咁咪睇外國囉

利申: 睇開日本

呢D個人特色 真心唔識欣賞
睇介紹片都OK
評論片真心唔想睇

連bob叔都比人話高質

就知香港youtuber好唔掂

平民遊戲工作室
未玩完隻game就話自己爆咗
都值得睇？？

係香港先on9賣廣告都屌人
想人免費付出

台灣九合一個時爆曬出黎啦
共產黨比錢開Chanel
再叫五毛駛左個頭
除非YouTube 再改演算法同大量檢舉加投訴
依家推唔走了

平民咁垃圾同偏激就收皮啦
玩pubg比人殺得多就整條片
屌玩pvp無得著

你話抄伍公子出old new嗰位？
抄完人屌返觀眾我真係第一次見

其實仲有個問題係,外國片好似專業D
我自己都成日睇健身片,香港一樣有片教健身,但香港個條得幾千view,外國個條有中文翻譯,幾十萬view,我根本未睇內容就直接睇外國個條

相信好多人都係咁既心態,始終我地判斷唔到d片既內容正確性,只可以靠like/view數判斷,咁老閪都睇d多view多like既外國片,伏極有限

而家d小學雞最多時間最肯洗錢
唔target佢地target邊個

屌你老母 呢期啲廣告多撚到仆街
仲有勁多植入廣告 入到睇片下面個位又係廣告
總知乜柒都會見到有廣告
執柒咗佢啦屌

利申 支持Pornhuber

台灣d youtuber可以請到柯文哲拍片
你估林奠 光頭宗 光頭帆肯唔肯

Youtube地區轉左新加坡好耐

咁多頁都無人提拓哥Torres

大波仔先係世界第一

其實好多香港youtuber都唔打廣東話市場
但好高質 例如Emi Wong

其實某程度上都反映咗香港人鍾意睇埋
尤其係唔識英文嗰批

多人睇咪熱門囉，姐係香港多弱智

因為香港多人鐘意睇垃圾片

香港YouTuber淨係睇大J

識野

佢呢條試bikini片成個西型現晒出黎

其實小弟做緊一D比起現有香港youtuber而言「另類」的知識型youtube片
希望比多個選擇大家, 等香港youtube多元D, 百花齊放

例如最新呢條係講香港歷史

不過小弟都係低質, 因為我咬字幾有問題吓, 不過我改緊

供求嘅嘢, 無人睇自然會執

你自己唔鍾意就想佢執, 呢D未中二病囉

做人唔好睇得自己咁大, 我夠唔鍾意達哥笑波子, 佢地未一樣風山水起

宅男俱樂部都無？
宅男宅女們你地好 歡迎黎到宅男俱樂部
好有親切感

你要了解 而家呢個世代 乜野係高質
就係講你想聽既野
屌柒你討厭既人

平民工作室個把聲 真係 講野又多懶音

樓主係我地希望
希望可以提高 youtuber 質素

咁垃圾你都睇得入眼？

連馬田都可以煮野植入耳機廣告
真心想講 創造力同幻想會嚇你一跳

人地係拉票
香港咁做 搏乜

前排先見成班連登仔讚POWPOW高質, 話恐懼鳥低質
再之前恐懼鳥都被人話高質, 但紅咗啲人就捧POWPOW
而家POWPOW紅左, 就被人話低質

其實熱門推薦咪即係多人睇先會上到熱門
香港人口味就係吃喝玩樂, 有名你叫 "港豬"
你睇香港區GOOGLE年度十大搜尋就知乜事啦

認同樓主
真心港版熱門好多垃圾片
不過自從轉左美帝國旗之後就高質咗好多

最好笑係
YouTube 而家個介面已經充斥住唔同嘅廣告
然後睇片前又大機會有5秒廣告
有陣睇嘅片原來又係賣廣告加植入式廣告
睇睇下片又有5秒廣告
仆你個街 有陣時連睇完片最後都比個廣告你

5秒硬食廣告 你無得skip
相關收入 只要你個觀看人眾穩定
收入係會好過衝view數

講返馬田植入耳機果段片
我真係覺得好噁心 無錯 係噁心
我明白 utuber都係人 都要搵食
所以接呢D 工商廣告
我完全覺得係無問題
那怕唔聲明 我都OK
不過 果段片成個過程係咁穿插講話個耳機幾咁好幾咁正
真係覺得好撚煩
我寧願你開波時 或者結尾 一次過講成份稿

我估佢想學杜生咁搞gag賣廣告

sorry 我只係覺得煮野食 同耳機
用佢個方法去hard sell真係好唔夾
要賣廣告OK
但唔該唔好成段片係咁穿插呢D植入式hard sell台詞
人地植入式廣告
都係show件產品出黎
佢就勁 煮煮下野 都可以講幾句話件product點正法

係囉，香港區熱門影片完全比殘體字片同content farm浸沒咗